3台21m plan

有冇人用緊3台

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844

有

146plan?
好唔好用
快唔快

用緊5GB就停既PLAN,慼覺良好,係地鐵有少少慢

咁全速21m應該幾好咁??

通常三台出平plan搶哂D客就會慢到仆街

佢load片同相 快唔快

不如咁講 有訊號個陣 未無事
不過我用就成日收唔到啦
等班打手表演

咁講好似幾好